枇杷膏撈飯真係好撚柒正

又好食又潤喉

真．食落喉嚨好舒服

見到標題已經反胃

多加兩滴雙飛人不得了

抽完煙食返碗
包無事

冇滴露調味，我唔會食囉

要加埋提子同橙撈先好食

聞到陣味已經嘔心

橙要連皮連貼紙

加埋雙飛人試下

加埋杯凍雙飛人就一流